有無人大學讀專科但出到嚟做其他嘢？

例如讀護士嘅出到嚟做其他行業有無人分享下點解你會噉決定

我之前讀完飛機維修
而家幫人打飛機
算唔算

算你點入行？

Dse有8-10分

你就好，我明明已經盡咗力考差啲，但都係30分

算啦💪🏻💪🏻
你都係差少少💪🏻💪🏻
Retake la去